彥霖單野，可以繞過死因庭

問左相熟殯儀鋪，如果緊急情況可唔可以繞過死因庭，佢話可以，要家屬去警處申請，申請Form8「搬移及埋葬屍體許可證」，但就要搵殯儀鋪處理及火化屍體。
大家唔好再瞄住死因庭，因為真係可以繞過，但大家可以搵下邊間殯儀鋪做左單火化，可以問佢地員工彥霖個時狀況。

推

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

Push

之前有過來人出過文，係好難繞過
警處會叫你去法院申請，而一般情況法院係唔會批

玩撚晒啦